韋小寶7個老婆邊個最正

雙兒怕怕羞羞咁仲勁忠心好撚正
蘇荃又風情萬種又聰明
最撚臭閪就係個阿珂
唔係比人屌大左肚都唔識死翻黎一日顧住個mk

韋春花

公主啦緊係

Ching識食

雙兒

我諗起吳君如

我覺得郡王個師姐仲仆街過阿珂

其實小寶先係最mk

最正唔使問一定係雙兒
其次係蘇荃、曾柔同沐劍屏
跟住先到建寧
最憎方怡同阿珂
依兩個仲衰撚過建寧

雙兒>>>>>>>>>郡主>其他是撚旦

呢個雙飛要出幾多次先夠

對住阿珂佢變撚左兵

建寧
可以sm

雙兒由頭陪到落尾咁濟
性格好到不得了
又識武功
最深刻張衛健入面個雙兒
唔係最靚 但係好有味道

我鐘意假面baby老公果套

張衛健果套武功太勁

果套無乜印象